中文系畢業女同事形容我好有魏晉風度

即係點?

姐係話你係毒撚。
利申：中文系

魏晉南北朝是中國歷史上的一段長達三四百年的混亂時期，朝代更迭速度很快，並存在有多個政權並存的局面

即係話你個人又不修邊幅又成撚日FF囉

得啦得啦
魏晉南北朝（男不潮）呀好撚好笑呀屌你老尾

殘舊老積

毅進風度 樓主打錯字

屌你老母我用咗畢生嘅精力去諗

話你似道友啊

樓主你係咪:
吸毒
酗酒
化妝
唔沖涼
成日鳩up
唔想做公務員

亂七八糟

毅進男不潮

😅